啱啱買左PS4 pro 有咩game必買？

如題 想睇下巴打們有咩推薦
咩類型遊戲都啱玩

Fifa 19

第一隻game就買左呢隻 之後咩都未買

Rainbow six

Uncharted 1-4 必玩

witcher 3

搞錯 重未有no man sky

spiderman

The Last of Us
God of War

no

Hitman

no man sky

persona 5
其他有人講左唔重複

Thanks 除左好景 仲有邊到買game好？

facebook lihkg

god of war
Spider-Man
人中之龍0 啱心水先買其他代

horizon zero dawn

RDR2

fifa 18

no man sky
new gundam breaker
真三國無雙8

仁王

Dishonour

龍如0

GTA V